港共:移民英國冇得享受錢大媽新鮮豬肉，冇得去Donki，去日本要搭長途機

無得去Donki
可以上網買

移民英國拜唔到李枝煙

移民台灣，個零鐘到九州

但去歐洲唔洗搭長途機喎

大部分香港人只會鐘意日本
西野間唔中就得架嘞

冇得食狗肉

冇得食譚仔

無得交香港稅同香港樓

無得住豪宅蝸居

無得食狗肉 叫支那雞

英國大把超市
又有本地靚豬

人地都唔興食豬
係支那人先咁鍾意食豬
同埋人地大把本地新鮮肉同海鮮
點都好過香港食個d劣貨
一係大陸落嚟 一係好遠空運嚟

老蚋：冇得去深圳人民醫院強姦狗隻

係wor

係英國食狗肉係犯法

不過香港都係犯法

不過為咗融合大灣區，香港應該好快會狗肉合法化

其實日本人都鐘意食豬

英國日本有新貿易協議減關稅
如果夠多香港人去英國個市場夠大
Donki母公司話唔定去英國開

英國Donki隻歌既歌詞點寫好